大人嘅世界唔容許你呻

自己頂硬上啦咁大個人
呻係冇用㗎唔會有人明
乖啦，瞓醒覺又係一條好漢

係連登呻下

乖，你呻，我聽你講

我都好辛苦

係咁架啦 一呻就係廢柴

一呻又會比人話怨婦，係咁架拉呢個世界，已失望。